入黎放低你地每日既扯旗次數

零

利申：絲

女都有得扯

好似係

男人老狗

細聲啲，唔好咁大聲

16

Keep住硬

二十

利申：三十年青頭，話扯就扯

原來奶巴係老坑嚟